5-n大訴求 缺一不可

答應一項
4大訴求 缺一不可

答應二項
3大訴求 缺一不可

答應三項
2大訴求 缺一不可

答應四項
仲有1個訴求啊 屌你老母

六大呀巴打

解散及重組警隊

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

n+1: 清算警狗
n+2: 港澳辦下台
n+3: 草擬香港特別行政區自治法, 於2047年7月1日起取代基本法

就算佢應承4.999項都係要堅持「五大訴求缺一不可」呀樓主